{
    "Author": "I.L.Caragiale",
    "Finished": false,
    "Favorite": false,
    "LastPage": 0,
    "2":[
        false,
        2,
        {
            "Question":"De ce merg cele 3 doamne impreuna cu Goe la Bucuresti ?",
            "Answers":[
                "Pentru a-i rasplati rezultatiele bune la invatatura",
                "Pentru ca voiau sa faca ceva nou",
                "Pentru a-l motiva pe Goe sa nu ramana repetent din nou",
                "Pentru ca trebuiau sa asiste la o sarbatoare importanta"
            ],
            "Answer":3
        },
        {
            "Question":"Cum e imbracat domnul Goe?",
            "Answers":[
                "In uniforma de scolar",
                "Cu un costum de marinar",
                "Cu haine obisnuite",
                "Nu este mentionat"
        ],
            "Answer":2        },
        {
            "Question":"In ce context le insulta si contrazice domnul Goe pe cele 3 dame?",
            "Answers":[
                "Aveau o discutie despre pronuntarea corecta a cuvintul marinar",
                "Cele 3 femei ii considera proaste rezultatele la invatatura",
                "Doamnele l-au imbracat urat",
                "Femeile nu vor sa ii cumpere un suvenir de la Bucuresti"
            ],
            "Answer":1
        }
    ],
    "3":[
        false,
        1,
        {
            "Question":"Cum s-au asezat cei 4 in tren?",
            "Answers":[
                "Au intrat toti in cupeu",
                "Nu au gasit locuri, stau toti 4 pe coridor",
                "Doamnele s-au asezat in cupeu, Goe a ramas pe coridor cu barbatii",
                "Goe s-a asezat jos, iar doamnele au ramas in picioare"
            ],
            "Answer":3        },
        {
            "Question":"Ce incident are loc in primele minute de la urcarea in tren?",
            "Answers":[
                "Lui Goe ii este furat biletul de tren ",
                "Tanti Mita are o disputa cu un pasager",
                "Goe realizeaza ca si-a uitat biletul pe peron",
                "Lui Goe ii zboara palaria pe fereastra si pierde astfel biletul care se afla in ea"
            ],
            "Answer":4        },
        {
            "Question":"Cine i-a atras aten?ta lui Goe sa nu scoata capul pe fereastra?",
            "Answers":[
                "Mamitica",
                "Un barbat urat",
                "Tanti Mita",
                "Nimeni"
            ],
            "Answer":2
        },
        {
            "Question":"Ce sanctiune primeste Goe pentru ca a pierdut biletul?",
            "Answers":[
                "Doamnele decid sa nu mai mearga la Bucuresti",
                "Nu mai este lasat sa stea pe coridor",
                "Niciuna, primeste in schimb ciocolata si o palarie noua",
                "Niciuna, doar un avertisment"
            ],
            "Answer":3        }

    ],
    "4":[
        false,
        1,
        {
            "Question":"Ce se intampla atunci cand mama mare il imbratiseaza pe Goe?",
            "Answers":[
                "Goe se dezechilibreaza si cade cu nasul de clanta usii de la cupeu",
                "Baiatului ii cade din nou palaria",
                "Goe fura ciocolata din geanta ei",
                "Goe se pateaza cu ciocolata din buzunarul lui doamnei"
            ],
            "Answer":1       }
    ],
    "5":[
        false,
        1,
        {
            "Question":"Unde ramane Goe blocat si in ce fel va fi eliberat?",
            "Answers":[
                "In cupeu, impreuna cu cele 3 doamne, iar barbatul urat le va descuia usa",
                "In cupeu, singur, iar mamita il va elibera spargand usa",
                "Intre 2 vagoane de tren, de unde va fi ajutat sa revina inauntru de catre conductor",
                "In compartimentul pentru o singura persoana, iar conductorul il va elibera dupa ce primeste bani de la cucoane"
            ],
            "Answer":4
        }
        ],
        "6":[
        false,
        2,
        {
        "Question":"De ce s-a oprit brusc trenul?",
        "Answers":[
        "A ajuns la destinatie",
        "Goe a tras semnalul de alarma",
        "Conductorul a gresit traseul",
        "Mamita a adormit cu capul pe semnalul de alarma"
        ],
        "Answer":2       },

        {
        "Question":"Ce se intampla la Bucuresti?",
        "Answers":[
        "Cucoanele il pierd pe Goe",
        "Un domn il scuipa pe Goe",
        "Cucoanele il saruta pe Goe, apoi toti 4 se urca in trasura",
        "Toti 4 pornesc pe jos spre centrul orasului"
        ],
        "Answer":3
        }
        ]

    }


